其實唔解釋都可以繼續唔比印花稅同繼續干預香港事務

咁點解要解釋呢?